當政權捉得愈多人，即係代表愈害怕人民反對

因為佢哋根本無能力制止人民嘅行動(中共禁止撤回)，所以狗急跳牆捉晒啲出名嘅人嚟祭旗，營造更恐怖氛圍(捉無名義士，大家唔識佢哋感覺唔到實在消失視線中，而出名嘅人就營造到眼前嘅人少咗。)
不過好可惜，大家唔會再犯2014年嘅錯誤

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

而家就要睇下港共會唔會行錯一步棋
愈急就愈易行錯

推

831

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

你老味個個都喺度end game

由一開始死唔肯撒回已經大錯特錯

大家唔好驚，雖然好似好恐怖，但當作警惕大家都好

中共唔畀嘛其實一直都係中共唔畀先會企咁硬，支那好撚驚畀中国人睇到原來有人上街係可以靠民意推翻政策(仲要唔係佢哋啲咩發電廠危害先上街，而係同中国有直接關係嘅條例)

根本無大台

捉晒啲“大台人物”，真係恭喜晒個政府請著班弱智嘅做軍師

哇，捉埋譚文豪，鄺神可能又準備要捉